所有人同我入黎

雖然大家都好像搵返ｄ野做
但係咁分散就唔係辦法 依加好似無以前咁集中
自知FN既野 就唔好再傳
有無聽過狼來了？？ 一定有啦
外媒次次都炒車 都唔係辦法！
手足依加日日都拉成１０幾件 原因係邊！
原因就係文宣做得唔夠！號召唔到更多既人
所以撐氣都要講
平時唔洗出動，就麻煩大家大大力打文宣！
出動果時，就留比和理非同鍵盤戰士幫你的擋輿論

天佑香港！

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

１／１０